[多圖] 連登沉默大多數向專業的無綫新聞仝人致敬

鑑於近日大批暴徒於連登散播暴力言論，並加以攻擊無綫新聞的一眾新聞從業者，我謹代表連登沉默大多數反擊相關悖論，無綫新聞素有「事事關心」的美譽，一直為國家和香港的忠心朋友，優化港人的愛國情懷，提高廣大同胞的國民素質，媲美我國的央視新聞。無綫電視記者縱被污衊，今日《六點半新聞報道》仍有報道引述連登言論，故特此撰文鼓勵貴台記者士氣。希望一眾連登會員及廣大市民看到無綫記者可致以慰問和支持，現附上無綫記者圖片數張，予以參考。
管理層

袁志偉 （助理總經理(新聞及資訊)）

黃淑明 （總監）

許方輝（助理總監）

主播

方東昇（策劃主任）

潘蔚林（港聞組副採訪主任）

陳嘉欣（港聞組助理採訪主任）

黃曉瑩（港聞組高級記者）

李卓謙（港聞組高級記者）

張文采（新聞台總主播）

黃珊（財經組助理採訪主任）

黃建瑩（中國新聞時段主播／記者）

梁凱寧（港聞組記者）

簡惠宜（港聞組記者）

麥詩敏

李文欣

賴君蕊

金盈

袁沅玉

王俊彥

賴凱靖

何駿彥

蕭梓恒

周可茵

黎在山

陳佩霞

馬琛沂

本人強烈反對任何襲擊、威脅、阻礙無綫記者的行為

陳玉儀（採訪主任）

吳宜婷（採訪主任）

龍惠榆

簡惠宜

陳逸思

陳黛琪

趙嘉韻

黃慧芝

張家灝

陳紹恆

馬慧珊

梁綽殷

陳金寶

曹嘉詠

徐子瀅

一陣一見到一定要向佢地致敬

全都是垃圾

致莖

巴打做得好話時話冼志呢

好撚嘔心

呢D真係記你老母

點睇都會係高層禁住唔比播啦 大家理性啲唔好傷到前線無辜個班

你有冇諗過係電視上面講新聞嘅人其實喺照稿讀？幕後嗰班負責播片同埋寫稿先至係要多謝嘅人窩

今日TVB在九龍灣展貿舉行愛回家活動,一眾港豬唱歌跳舞開Party,而家D C9已經排緊隊,真係眼火爆

為錢你可以去到幾盡

嗰陣冇乜人get到我意思所以懶得再po

你知唔知翡翠台嘅主播全部都有份剪片㗎？
有圖嘅我陣間會全面貼出嚟讚揚嘅

冼志

何欣

曾善磷

廖卓怡

吳海薇

你咁講班死警犬都係啦 前線要反打嘅 即時新聞一定做到野

蘆儀

劉欣樺

何曼筠

容家耀

梁凱寧

關可為

李梓恩

陳詠詩

劉俊鈺（佢而家做緊大台）

楊紫璇

冇一個係無辜既

本人極力反對連登會員騷擾無綫記者，大家今日見到佢哋只需給予大量鼓勵、支持和愛，或仿傚警你老母向一眾小花說「Happy New Year」！

樓主漏咗彭建樺呀

陣間遊行要高度表揚D無線記者先。

樓主好波

趁遊行前推一下先，搵機會要向無綫記者說聲加油。

剛剛六點半有人喺夏愨道圍屌徐子瑩
成班遮撚住佢支cam

趙嘉韻呢
曾百慧呢

有良心既直播果間掟耳機開佢波啦

推！

必須要付出代價

推

建議起底
無綫搞死香港人
我地要佢血債血償

趙嘉韻ig係撐示威者，曾百慧冇做好耐

好多様要認

當年七警事件後袁志偉訓斥記者用拳打腳踢形容七警所為

90年代就哈巴狗笑騎騎獨家訪問李鵬甘做政治宣傳

起底！

【率團訪李鵬兼握手】
不過袁志偉早期最令人印象深刻的，應該都要數到他在「六‧四」血腥鎮壓後才兩年，即1991年，就聯同已故的記者李汶靜北上訪問有份下令屠城的時任中國國務院總理李鵬，無綫「有幸」成為在「六‧四」後首家訪問李鵬的媒體，結果被斥為「走狗台」。袁志偉成為「六‧四」後首位在鏡頭前跟李鵬握手的記者，但與他同行的李汶靜刻意迴避，別過臉不看李鵬；即使訪問李鵬是上頭壓下來的任務，但袁志偉和李汶靜對李鵬截然不同的態度，已明顯說出二人之分別。

2條女都好撚正啊

已經有起底post開左

估唔到咁多人，真係要認住佢哋，逐個致敬先得

平時見到佢哋采訪都要表揚下

P

push

駐台灣記者呢

區國強，TVBS攝影記者
政大新聞系畢業，唔知讀乜嘢博士

咁好嘅post點解唔推一推？
睇完無綫新聞，覺得佢哋非常專業，真係好想表揚。

推 全高清圖

PISH

有冇cam man, 剪接班人嘅list添？

黃建瑩你唔好老屈連登呀，貼記者CAP圖俾大家高度表揚有咩問題？最後嗰句做乜寸你老細呀

理性啲啦
攪記者真係冇着數
佢哋好團結㗎你得罪咗一個
全港記者都會針返住你
目標清晰啲對準高層

何況啲女主播係無辜㗎嘛

袁犬個契弟樣有幾分似比卡超

實習記者

識得上面其中一個前線，好人嚟

推返上黎
大家認住呢班撚樣

根本每次行動都要有一隊狙擊CCTVB小隊
負責搵CCTVB camman同妓者出黎公開表揚佢地

之前俾負評班人
唔好再on9
CCTVB無一個係無辜